有無人好憎執行李

執返出黎先大鑊

習慣唔帶喼....

除左D食得既野 手信同埋要洗既衫之外
其他放晒係到唔執
差唔多下一次旅行先執番出黎

都係攞去寄倉 無所謂啦

回程執野返屋企先煩

揾人幫你執

我就係前面幾樣會執出嚟，其他用到先攞出嚟